【新股IPO】快手 苦主討論區

快手公司將在1月14日（今日）下午參與港交所的聆訊。

據香港經濟日報，最快將於農曆新年前進行招股。有承銷商透露，快手的目標估值達500億美元（約3,900億港元）。

外媒早前報道快手香港上市目標估值500億美元，集資50億美元（約390億港元）。

截至發稿，快手未對消息做出迴應。

根據初步招股資料，快手今年上半年平均日活躍用户達3.02億，每位日活躍用户日均使用時長超過85分鐘；平均月活躍用户則達到7.76億。

準備左一球all in, 支拿野實冇死

呢個市值唔貴喎

All in 孖展抽 不過銀行得十幾萬 其他係美股

送錢比大陸
對唔對得住d手足

幾時抽得

貴一貴都有得炒 你睇農夫幾撚貴

咁中左食返幾餐黃店幫小店啦

有科技兩隻字 100%升

快手係柒版抖音，但係佢做吾大個柒市場，開始升呢學抖陰。有錯請狗正。

乜鳩野快手，咩黎

抽左先

幾錢手呢

醫渡都117萬分身抽
快手應該又會破紀錄

南逗陰北快手
saas 00後醉愛

1條b定2條b既問題

大陸送錢比你
唔要對唔對得住自己

聽個財演講都知佢兩個app都未玩過
聽黎都曬鳩氣

一手市值低
又趕絕一手黨

識人做投行

對唔對得住手足

即係點?
會唔會爆升先

Lm

一手黨得10%-15%中？

招股書都未出

回撥都知？

有人爆左料, 公開發售2.5%, 最多7%
咁即係7%啦

賺人地錢，用返去黃店到，另類街頭抗爭

送錢比大陸? 依家大陸送錢比我駛

一手50姐係人人有分

你抽ipo咪姐係俾錢大陸

又抽中資股
對唔對得住手足

邊隻試過？

原來又係同一個post

放心, 我抽到之後會抽沽質低佢個股價, 等佢破產

手數少過2158 慘

賺左 分d比分足

螞蟻？

保利 jd health 山泉 螞蟻

直接資敵

如果50000股直跳上100000股就正！拉高B頭入場費

短視頻平台快手已通過港交所上市聆訊，將於2月初上市，有望成為「短視頻第一股」。消息人士透露，快手將於1月18日至22日進行分析師路演及投資者需求評估，是次公開發售部分僅佔全球發售部分2.5%，回撥機制後最高升至7％。公司目前最低估值達660億美元（約5148億港元），2022年的市盈率最低約30倍。

外媒早前報道快手香港上市目標集資50億美元（約390億港元），有望超越去年京果 （09618） 在港集資345.6億港元，成為逾一年集資額最高新股發行。快手對消息不予置評。

根據初步招股資料，快手去年首9個月平均日活躍用戶達3.05億，每位日活躍用戶日均使用時長超過86分鐘；平均月活躍用戶則達到7.69億。

快手在上市前投資者包括騰訊 （00700） 、紅杉資本、百度（美：BIDU）、淡馬錫、博裕資本、晨興資本等。騰訊在快手D輪、F輪融資中均有投資，目前持有快手21.57%股份，為快手最大機構股東。

快手保薦人為美銀、華興資本、摩根士丹利。

屌定先

有咩咁正？

泡泡7球俾0.91%
7萬貨肥到唔肥

B1 5.58m
B2 6.51m
B3 7.44m
B4 8.37m
B5 9.3m
B6 18.6m

copy from 香討

唔係有各方手足賺完分返出黎，入面手足連零食都無呀

唔抽未俾大陸佬賺晒...

係7百萬先好 唔係呀豬呀狗都入得嚟

準備睇B1 0.15%
小醫渡1/3手數

更正39 vs 29

放心,呀豬呀狗都入得
20倍槓桿

20倍應該有限額，唔會放太多出嚟

我諗6厘up, 仲要俾人秒

銀行俾富途個額無大增的話影響不大，
只係圍內難搶左。

好彩識人約到

係未姓習

95 孖都要識人
熟客先有貨呀？

估都搶唔到20倍，返銀行10倍算

臨門加價喎 水位少咗

要諗下資金分配
加上微 同 貝 銀行未必開孖

叫人唔好抽果D自己ALL IN左

d19 財演又要跳出黎
快手年年蝕錢下刪一千字

熟客可以線下約，唔熟就再自己online搶

而家中得咁少4厘都好撚貴
如果6厘 升超過50%先有錢賺

分得少

Yes, 9孖銀行最好

唔做差佬，咪俾藍絲做曬

多多錢都唔夠抽

。

諾輝同健倍連hearing都未過喎

不過呢輪整體靚仔過eto，車同熊擺喺度即刻唔入流

抽得過？

新股IPO】嘀嗒出行尋求本月過聆訊 擬香港2月上市籌最多39億

呢隻又要抽

大貓揀黎孖, 呢隻細隻又同時又有快手, 唔開都唔奇

一定開快手，跟大隊無死

即係垃圾

咁大隻...晒GAS啦

你冇睇京東健康?

呢隻7700億估值
你玩埋我個份

咁高估值，升幾成都過萬億

呢個係投行估值喎 唔係上市市值

佢就算5000億上都好撚貴
升幅有限 又咁閪多人抽
升唔到5成有機會蝕息

95孖蝕息唔奇
賺價輸錢

呢個市仲講估值?

唔係咁講呀
就算5000億上
要升一倍好難 姐係10000億
始終一萬億啲人會覺得太高有條界線

有時炒賣嘅野未必係講理性分析，係睇有無膽搏

我覺得呢啲係講值博率
咁多人抽而又咁高估值既情況下唔太值博

Ok 88

咁ipo你以後都唔洗抽
ipo有d睇頭股票，都係高估值

越大越天價

醫渡估價咪低囉
我就抽撚左醫渡賺唔少
你覺得快手值既咪抽囉
我都係分享下我既意見姐
你一句插落嚟話以後唔洗抽

唔抽重入嚟討論
咁好人唔想其他人蝕錢

咁你想抽咪抽
討論區唔係拎嚟討論既？
再者佢本身3900億估值個陣我諗住抽架wo

咪話你好人囉

呢隻就算孖唔中都想暗盤入貨 博唔博得過

錢黎投票，依隻我上條b, 預升50%

由得佢啦

農夫有人都係咁講

藍月亮前排又係估都高一高
最後收收地皮 少淆

呢隻你ipo入手 到呢一刻都仲未輸錢
不過淆就唔好抽喇

破發機會是零

最記得藍月亮個個話貴唔抽
最後結果出嚟抽到爆晒

主要係驚孖爆蝕息姐
破發就真係冇可能

孖開銀行9孖，一條b千令蚊

啲息蝕盡咪一二千 = 半手醫渡profit

都係嗰句喇 驚就唔好抽 科技股ipo講估值高真係得啖笑

profit用萬黎計
risk用千黎計

會唔會又係一人一手

無所謂，反正都係咁多錢借

孖爆

估值太貴，不了

呢隻一手/ 三至五手 機會大
入場費咁低 無無咩肉食

1手4650

拎禁少出黎賣
倍升無難度卦

1手幾錢同估值有乜關係？
連燈仔

是但啦 大家都係學野姐

抽咗先諗佢係咩嚟

上左條b先睇招股書

留定個靚名

拎200萬出黎孖都唔知可以中幾多

諗住孖到2500 萬，點睇

有冇牛友一齊孖20倍？
要20個frd
現實冇朋友點算？

9孖?

98

邊間有

牛牛20倍融資有d咩限制其實

當年三萬點 牛到仆街 阿叔我左閱文 右易鑫 雷蛇在腰間 眾安在心口 頭戴100毛 手執天仁茗茶 褲袋小米手機 入股平安好醫生 你依家問我點睇？

限甲組？

易鑫呢隻閪野

搵多d人抽仲好

易鑫我輸錢 尾水

有無code啊

好似未開始

我意思係加牛友

第一日沽有賺

有與趣一齊搶牛牛二十倍既Ching
請入呢個Group

抽邊隻

近排正股暢旺，
又要提提一眾股神，
IPO只係小兒科活動，
all in 正股賺得更多，
粗重野留返俾我就得。

易鑫好彩把握到逃生門，
賺左幾百。

應該係，唔會開到廿倍上到乙組
只係將d甲頭谷上去甲中

上限借200萬，我比大家爭

耀才 下星期好似都有廿倍 30萬可以上乙組？

快手集資額多20%
招股價93x1.2?

咁多人抽冇5成好難有錢賺

2球借黎把撚

錢行有冇95%

呢次邊間銀行都開？
大貓定中銀年息抵d

都未招 你地做乜鳩

仲未有消息係咪唔會係星期一?

據消息人士透露 26/1 開始招股 5/2上市

以之前經驗，大貓係低d,但都差好少

大貨接近無限
係有時會早少少爆

輝立

咁快有資料

華盛係唔係可以95孖到乙

B仔都唔知分唔分到5手

銀行唔係之前都有孖爆既情況咩

外電引述消息人士報道，快手已吸引約10名基石投資者，當中包括Capital Group、加拿大退休金計劃投資局（CPPIB），快手預計將為基石投資者預留超過20億美元股份。

我記得係得頭5分鐘係高小小 之後去番招股價左右

今日的已留

無咁快，
第二日都仲走到，
之後就。。。

短視頻平台快手已通過港交所 （00388） 上市聆訊，將於2月初上市，有望成為「短視頻第一股」。消息人士透露，快手已於22日結束分析師路演及投資者需求評估，將於下周一（25日）進行管理層路演及開簿。外電報道指，公司集資額增至55億至60億美元（約426.3億元至465億港元）。

外電引述消息人士報道，快手已吸引約10名基石投資者，當中包括Capital Group、加拿大退休金計劃投資局（CPPIB），快手預計將為基石投資者預留超過20億美元股份。

內地媒體續指，快手計劃發售4.15億股，公開發售部分僅佔全球發售部分2.5%，回撥機制後最高升至7%，一手（50股）入場費約4696元。

無

螞蟻無爆

泡泡先有

26招

睇嚟做乜 升硬

AB組各35萬手
假設1萬億
B佔8成
B組平均0.2%
B頭可能用0.3 甚至乎0.4

想問痕生以往會唔會借到95%？

B 組第一格唔係6萬股 560萬咩？

預留，假的

留方式

B頭一定又幾萬人

真係5手都無
上次京東都係6手

B頭一撚定無

應該b頭3-4手

俾夠4手你，升5成 扣埋息，千千聲

扶貧d錢真係少

忘巴我A頭孖唔孖好？
定現金抽算

FUTU搞A組20倍
A組本身都好慘烈
倒不如搏其他果幾隻可能仲實際
隨時搞1人1手
咁1手黨可能反而有驚喜

gimmick嚟
今朝起身已經冇哂20倍
根本得好少

gim唔gimmick改變到A組慘烈既事實咩?
你睇2158啦
有其他選擇孖A組根本晒9氣

銀行邊會開95

牛牛2球 俾晒咪2手

所以有錢愈有錢就係咁

咁係咪現金抽算？
定直頭做一手黨？
但同期d ipo好似唔多吸引

真，吓吓孖個b
仲炒咩鬼正股

我只會抽隻贏梗既野

收到
跟忘巴搵食

咁又有啲分別
快手集嘅額大十倍

如果資料冇錯
clawback後得581,000手
即係A B組各290,500手
即係比2158手數仲少
同時D人既荷包因為大升市錢又多左抽

3成保底，50%average , 70%up驚喜

其實點解咁多人用牛牛孖都唔用銀行孖？
牛牛息貴好多喎

暗盤價高

隔離post

呢度清泉

唔一定架喎好似卡京東健康咁

on9係無藥醫

係架
同埋如果玩開B組既人牛牛都難搶

牛牛d margin唔俾人秒搶，隻股都熱極有限

玩得B組
都唔會牛牛啦應該

可唔可以牛牛又孖銀行又孖

你試下

一定得
記住試下

咁惟有去妖才

睇下bank開唔開心通margin

不嬲牛牛d孖係留俾大陸仔，同深黃既連登仔搶

我紅底就去中銀/大貓任借

快手必定開，心通有機會
其他個堆應該無

間間銀行d息係咪差唔多？ 係晒恆生

應該大貓最平1, 中銀會1.2

借5球先差2舊

星期一去開多間大貓先 thx

題外話
Bidu同Bili會撞期招股

呢次B1 2 3分別會唔會好大
B1都已經好似玩到無咩肉食咁

應該同農夫差唔多

要開始諗頭鎚

呢次好多人B1, B1應該得3-4手, 唔知B2 3有幾多

俾盡每格多1

大貓中銀係唔係都係7日息

咁少

呢排IPO已經多人抽到爆哂
B組都分得唔多

B1足三手已經要慶祝

咁會唔會有機會A尾仲派得多？
A組估唔到佢點派

其實真係得 fd試過

真係得,

B1,2,3 分別幾多錢

B1估緊$55萬

如果乙頭先100%2手？

成個甲組都係1手？

想問沽完一隻股，可否即日當現錢抽新股？

銀行要T+2
有d證券行好似可以計70~80％。

B預2手

會借盡大貓果二千萬

今次真係唔出奇
唔知A組會慘成點
A尾借20倍證券行幾千蚊息得2手

Ａ尾 1+1
Ｂ頭 2或2+1

如果B組得兩手，真係要暗盤搶貨

牛牛孖一開通常幾分鍾內用晒
用開銀行

個四隻唔識

上市追好過

俾夠3手你，升個double扣手續先1萬多d

牛牛d孖展一開幾耐之後會比人搶晒到？

熱門一開即爆

同牛牛d公仔一樣咁快無

前題如果暗盤唔死機

你唔用致富 輝立 耀才 一通應該唔會死機

喺出面post啦

舉報你先

新手想問孖左唔中係未都要比息？

建議2球拆4張

快 唔係會比人騎劫

唔洗 卷商仲會額外俾回贈你多謝你參與

抽唔抽好 驚上巿跌始終公司蝕緊錢

驚抽唔到好過

驚就唔好喇 留番個錢傍身

收到

唔好抽

你借d錢俾我抽，
我唔中唔好收我息，
ok?

估值好似平過之前傳

快手的上市估值將介乎556億至609億美元(約4337億至4750億港元)，計及「綠鞋」估值最多可增至617億美元(約4813億港元)。

唔抽
或者一手黨

好似話攬炒準備叫停快手
大家小心

Source?

見麵神燈下快手仲好過佢

「短視頻第一股」快手快將登場，最快下周二（26日）招股，據本地媒體報道， 招股價上限約115元，料集資最高達480億元，較去年新股集資王京東集團 （09618） 的集資額345.6億元更高。若按此前快手擬發行4.159億股，每手50股， 一手入場費將改為5808元。

變左6000 1手
咁可能有D睇頭

一手大左有咩分別？

老老柒柒一通未見過暗盤死機
輝立就成撚日死啦

搞到我成日OTC就走定一部份先

又加價

銀行d孖展會唔會比人用晒 提早熄?

試過

快手真係ON撚9

原本唸住乙組抽

定價咁高連一手個千零蚊水位你都食9埋

我抽另一隻唔好

係要整高

分再多比你但升幅少左咪一樣

睇番過往既支資股，點會少少讓利都無

我地依d傻散淨係識抽d大路野架咋
俾人食都無辦法啦

加價， 不了

Ipo係多人識玩就愈賺得少既遊戲
正常識野既人都唔會周街講要抽邊隻
唔通教你同自己爭飯食咩

B頭900萬變左580萬

睇名氣

好似螞蟻咁 出結果前一日暗盤都過50%

一樣阿豬阿狗都有抽

一般係招股日當日（26號）朝早先公佈乙頭幾多錢？

已經俾ADMIN DEL左

又加價 賤過狗

咁就少咗20%水位

支那公司

心通有無話大慨幾錢手

矚目新股內地短視頻平台快手（01024）今日起啟動路演，明天至周五（29日）公開招股。據本報獲得消息，快手每股招股價介乎105元至115元，每手100股，入場費11615.89元，擬發行3.65億股新股，當中97.5%國際配售，2.5%公開發售，倘計及超額配售權，集資額最高可達483億元，較去年集資王京東（09618）的345.6億元更高，成為2019年底阿里巴巴（09988）回港第二上市籌逾千億元以來，逾一年集資最多的新股。

又變咗11k 1手

正

得番255500股
A B組得番127750股

會唔會出現A組1手都唔中

打錯 係手

整少d 1手黨

回撥後有幾多%？

據悉，快手已吸引10名基石投資者捧場，包括美國基金Capital Group認購約5億美元股份、淡馬錫控股（Temasek Holdings）與新加坡政府投資公司（GIC）各自認購約3.3億美元、景順（Invesco）及富達（Fidelity）分別佔約2.7億美元、貝萊德（BlackRock）約2.25億美元、加拿大退休金計劃投資局（CPPIB）和中國私募基金博裕資本同認購約1.5億美元、摩根士丹利投資管理購約1.25億美元，以及阿布扎比投資局（ADIA）約1億美元。10名基投合共認購24.5億美元（約191.1億港元）股份，佔集資規模約四成。

~~~
貼錯段

中銀孖展快唔快爆？
之後會唔會再補。？

瞓醒未

會架咩？

公開得2.5%

幾點開波？

星期二先招。。。

痕身會唔會開孖

香討高人話最盡會回撥6%
屌真係連少少肉都唔想比散戶食

柒左

乙頂5萬手？

股

可能要打電話問

路演完仲加價

成班隻散無錢賺

傻散

100股一手 咁總手數得29萬 A尾應該仆街

A尾可能都係得1+1

回撥6%，少過之前講既7%

邊到有30萬手
25萬手渣如果回撥7%
6%得22萬手

撥得愈少 升得愈勁
好似係

不如唔好招

會唔會A尾都唔穩一手

6% 21.9萬手
B組平均0.16% （10000億 8成B)
B頭勉強1手
Cls

影分身又贏

仲要睇佢點分..

提多次， all in 買正股賺得仲多。

有無試過邊隻股a尾都唔穩一要抽？
如果都係博1係唔係a尾好過b頭

拎50萬賭teala er買大

抽新股真係哂心機
All in 700 仲分得多

呢個市又的確係

見到條街咁搶貨

All in Tesla算

我今晚買GME 都唔止啦

睇下心通開唔開margin
唔開都係1條b快手 含淚加大

見到面媽加沽, 仲玩新股咩
保守型: 全倉正股
全攻型: 全倉大期

一半 Apple ,一半 Tesla

開心下

11k 1 手突然有得玩

連登1手黨冇影響

等睇B 頭都要抽， 玩死散戶

今次又幾多穩一手

現金抽10手
預定暗盤all. in

孖300萬左右

應該同螞蟻一樣
每人穩派1手

無可能

得25萬手

2158 都1m人抽

快手m5 啦

屌，咁少手

1-2手

其實b有無穩一呢個限制
上次醫到暈都5萬幾B

有咩問題？

參考1810, 3690

有咩要參考？

我唔信十萬人上b

富途有95孖
大大力孖落快手度先

最多唔係200萬咩?95孖

今次又要幾多手先穩中1

快手科技

微創心通

真係得6%回撥
22萬手
A同B各11萬手

快手只打B1
其他轉心通 留一注貝康

頭鎚穩1

趕絕窮L

快手貨源十分緊絀，計劃發售的3.65億股當中，僅2.5%或9.1萬手作公開發售，即使最終超購逾95倍，回撥後公開發售比例亦僅增至6%或21.9萬手。

市場估計快手將吸引過百萬人認購，甚至可打破早前醫渡科技（02158）約117.4萬人認購的紀錄，意味散戶一手難求。

假設今次快手認購情況與醫渡科技相若，即有113萬人認購甲組、4.4萬人認購乙組，在快手甲乙兩組各得10.95萬手的貨源下，甲組人均分配將少於0.1手，即使乙組的人均分配亦僅2.5手，考慮到乙組中後段和「頂頭槌飛」等大戶獲分配較多，乙組頭認購很大機會只獲分一手。若認購反應更勝醫渡科技，分配比例將進一步降低。

窮撚入市買喇冇資格中

如果b 中得一手 升3成都係比息

而家越來越難賺

點止升三成呀

借多十萬上b

微心上B 要大慨幾多錢?

一通未有得抽

HSBC都未出孖展資料

想問通常幾點有得孖？

最尾一日

想孖富途既自己留意時間

一通開左

一手黨有冇機？

連登仔咪有機

點解IB冇得抽？

兩隻係咪都係5M 以上B 組？

入都入唔到

係未要轉場

想問匯豐孖展幾點開

現金1手黨

孖左了

妖才無95%

開左

屌匯豐，上星期五賣完股票既錢仲未過返落我戶口到

HSBC
90%
0.8%

中銀係咪冇得孖

好憎恒生呢d要日日mon住
唔知幾時開孖
開左先唔得既咩

T+2
等多一日啦

銀行就係咁衰啦

所以咪越做越少生意

今日3點
唔等啦，轉D錢過去用住先

之前未試過孖
岩岩開左恆生股票戶口
頭先開見無得孖
乜原來係隨時有但又未必有....

都唔知佢開唔開既
唔恨做咁

孖左B頭，687蚊息，抵到喊

點解中信仲未有得抽

好少咁快手開

佢呢隻寫稍後有機會開
不過要mon住幾時開
可能係過一兩日都唔奇
有d股直接會寫不提供貸款服務

有無孖埋心通？

現時沒有新股可供申請！

係咪on9

尋日銀行賣咗啲股, 唔知聽日3點啲錢返唔返得切嚟,又驚銀行爆埋孖

好多錢等住出

未開

大家點分配快手同心通

兩個都B

睇下心通有無銀行孖，
無嘅話唔會用大量現金抽，
留返買下現貨算。

點解我一通連抽都無得抽 寫住: 現時沒有新股可供申請！

其實平時都無咁快開，好多時下晝先開
係今日快手特別快手

真係快手

中銀仲未有

好慢

200手可唔可以穩一手

想孖hsbc 我覺得早d 孖，咁快開可能真係頂唔到3日就爆

有d 危，300手可能穩d
最驚你孖完200手唔中蝕息

大貓開到一億

唔會
你太睇少銀行實力
上次螞蟻無限供應

咁又係

幾千億margin對銀行如垃圾

點解一通我見唔到有新股

上次螞蟻HSBC都好似有提早少少停孖展

不過唔洗急係事實

睇佢預幾多budget
好似半澤直樹2前半部咁，
要出力實做到，
除非佢唔想做咁多。

幾多到b

致富有冇得孖？

Hsbc 孖用要去分行搞？上網冇得按？

有
12點搶

有呀 你睇唔到咩

citibank 好似無得抽？

Same

搵唔到呀, 邊度有得揀孖展

有冇一手黨

快手乙頭50000股，心通乙頭450000股

你按入快手度，按按下就見到有

HSBC 0.8%
BOC 1%

唔知呢隻會唔唔會抽幾手 會唔會大機會過一手黨

BOC 都平，抵孖

中銀孖得

原來今次佢做到1億
冇cap 20M

有無人知妖才其實有無20倍

中銀可以孖4億77xx萬

中銀好似免左個100？

中銀落唔到單wor

係， 今次免左。

中銀死app?

你都落唔到飛？

落唔到

但下面寫個人最多三千萬? 唔知寫個一億黎做咩...

thx巴打

中銀係唔係改唔到孖展飛?

IB 唔準時開, 又快爆, DKLM

入到去都冇得揀孖展

10分鐘前仲有

屌 幾分鐘爆左

心通中銀開唔開架

已抽20萬股

B6 LM

same

聽日仲有貝康！

頭先見到仲有得孖
跟住同同事講左幾分鐘野就無左

Dklm 心通做1:7 等入錢就爆左 仆街

中銀唔收錢?

恒生都孖ed

估佢唔開

我剛落完 你試多次

B7

上次有隻大野都係

頭先開過一陣 跟住冇左

一通唔係4%？

唔好話孖展，連現金抽都無得揀

係

同問，點解話無新股可供申請

係咪無Ching 孖妖才？

B係大過5m
咁再1234567係點分？

現金抽唔知幾多先穩中一

頭先快手開左一陣,
見到6.幾% 貴撚到

5m後第一個就係B1, 第二個就B2

三萬股有無三手

HSBC 孖左廿萬玩下

新手想問下孖展抽唔中係咪都要比利息?

現金抽都唔得 睇唔到有

係 呢盤係銀行必賺既生意

6厘幾咁貴.......

又玩一手

抽左5.8球咋，少到

今次係中銀抽快手係咪唔洗比100蚊手續費

YES

因為快手

You on9?

我打去熱線問左，佢話我地呢種係冇開到網上孖展，要分行/打電話孖展 逼你食手續費，真係好嬲，我開戶個陣已經排左幾粒鐘講到明為左孖展先開戶，都唔知hsbc d人點做野架

抽一手定十手好
定冇分別

開投資戶口係咪即刻用得？ 有HSBC綜合戶口..
牛牛唔夠人快搶唔到
同埋通常會早一日停孖？

大貓呢？

成日睇你哋講蝕息其實息係幾多

利申：牛牛160000融

直播app

去分行開
帶address proof
10分鐘後用得

預1

數學上係有 結果論係冇

唔好咁

感謝你 咁有冇人知
之前有冇話銀行會早一日停孖展？
牛牛過番啲錢去銀行都要等... 驚趕唔切

買六合彩仲好啦

大貓1條b 6舊
中銀1條b 8舊

任借唔洗搶

幾時停無人知啦

六合彩要俾錢，ipo唔洗

大家對現金定孖展取態都係50/50

牛牛要$50

一通仲未有得抽?

要有幾多本先至可以抽b

不嬲深黃既連登仔抽ipo都用牛牛資敵
我紅底就跑去美帝銀行免費抽

孖要$100

大貓中銀 美帝？

無分別

有無人用一通都係見唔到抽新股呢個選項？

58萬幾

個個幾球咁抽
profit 萬計
個1百 cost算咩

問候一通老母

唔好再喺度討論啲婆乸數啦屌你老味

5萬股

幾多手入乙組?

咁多間都唔開孖……
孖呢隻真心驚

2.88?

用 App 5M 1.88%

抽唔到就仆街

中銀上B頭1%都係收幾百蚊息，咁都唔上不如番屋企訓教

今次應該比銀行玩爛左個B組

冇分別

乜唔係話好難中，有一手都偷笑咩？

證券行玩爛a組

抵wor 謝extra巴

Ok喎 thx bro

國家扶貧係咁，想眾人皆醉我獨醒建議b 2161

有冇高手預計到幾多手先穩中1？

頭鎚肯定穩1

why

未抽已成苦主

當你B頭，點都中1手，息個1%都係幾百蚊當你1千，如果快手咁都升唔起最終要輸息咁都抵輸啦！你要求唔高既贏小小咪當m記加大，上網禁幾粒制又唔係煩

中銀仲係落唔到單？

+1

信忘巴

我有佢 credit card
做唔到網上開戶

冇錢抽
抽50手算

請家下大家，如果孖展孖中左，銀行公佈派股個日係咪就會因應你中左幾多股，然後連埋孖展利息一次過係你之前個本金到扣，尾數就退番落戶口，然後大家無拖無欠？

貝康得唔得？

請教

yes

thank you thank you 🙏

通常新股同期都一齊升

耀才仲有冇額孖？

巴打我app 6m 要2.08

你又知我有

*透過「工銀智投資」APP 辦理港元 20 萬-5 百萬以下或 5 百萬或以上新股融資認購時，會
分別先按上述其他渠道的實際年利率2.28%或 2.08%收取利息。相關的利息差額 0.2%會於新
股上市當日起計兩個星期內存入客戶的結算賬戶內。利息差額存入時客戶須仍持有有效的
證券賬戶及結算賬戶。

我見官網個PDF 咁寫，
你自己再睇睇。

邊度有95孖

我驚抽唔到多啲

咁樣AB組分別都唔大了

孖快手, 現金心通算

扣錢係截止日就扣
到公佈日就會將餘額入返你戶口

ok, thanks !

me too

我都係 好撚嬲

b組牛牛4厘俾你搶到
派一手俾你

11500 貨，升3成先回本

咁應該唔難

我無理由用多幾千蚊拎一樣既野
呢隻又唔趕暗盤走

你都要搶到先得
百幾萬人爭11萬手

嬲乜春，抽ipo又唔係先到先得，一通不嬲例遲

B頭點都有1掛

大CAT?

中銀都冇

依隻巨無霸估4千7億
升5成好撚誇浮

其實係咪無機會中兩手或以上？

呢個我明，因為我聽有friend話咩孖展利息係計到當你賣左個隻股票佢先同你計息比佢搞到好亂

你完全唔入錢咪不停計

但你本身孖既時候都要出左本金幾廿萬，佢唔係會直接扣架咩？

10M一定有

IPO 孖展 同普通股票孖展 有唔同

乜野
唔hot果啲銀行唔會開
乜息果啲原則上係refund date已經計晒

一手算

B 頭穩陣?
定係拆開30000股 + 30000股 好D?

佢朋友肯定唔係講呢啲孖展
氣按倉炒
或者好似之前100%孖政府ibond
你中左而唔入錢
咪計到你沽果日

假設快手咁計，我諗住岩岩好孖上B組，咁我個本要50幾萬，然後佢就會截數日扣起我50幾萬，當公佈個日假設我係中左1手，咁佢就會係之前扣起個50幾萬減走1手既錢，再減埋孖展利息錢，尾數退番落戶口，大家無拖無欠，我咁樣理解岩吾岩？

孖展有幾種

1）俾按金，自己出5%或10%

2）按倉炒

4）100%孖

計法係唔同

好多人唔識

咁或者我朋友唔係講緊ipo孖展

心痛 如果得30萬 無95孖 上唔到b 係咪現金算數好？

50幾萬

都接近60萬架啦

玩股票都係正正經經用經紀行啦 銀行其實唔想做你股票買賣生意

邊關事

580,794.26

最尾原來都係可能得1手

反而想知

射到全身貨

無補倉會點

有權暗盤/正式上市日強制沽出

如果快手射到我全身貨就好

Don’t ff too much

咁會發達

夢裏什麼都有

其實抽2萬股係咪都穩中1手
本身想借20倍上乙 點知妖才無20倍

B頭有兩手都難....

HSBC能提供高達90%融資，即係10萬本先借到9萬？唔係孖到9倍咩？

耀才已經爆左

借九成呀，一萬按金，借到九萬

一通仲未有係咪死左

大數90%呀小朋友

中銀貸款申請都仲係寫住處理中...

正常, 聽日再CHECK 啦

咁應該無人會

鳩孖啲冷門股

我估佢講既係輝立耀才個種0蚊抽1手或者38蚊孖幾手個種
個d你中左1手一定唔夠cover
咁你幾時賣左佢咪計番你息

你用一手黨先計嗰一百幾十姐

人地下下孖幾百萬
仲同你計咩

10萬 孖到100萬 借90萬

icbc 爆左未? 想去開戶

我個人經驗姐
Ching 覺得邊間銀行股票服務好？比我學下野

人地講緊孖展
你講左去第二樣做乜
咩叫正正經經用證券行

孖展就梗係最緊要低息

銀行息低D

點解一通冇快手微創ipo?

你買股票要咩服務，bank/broker都係拎個apps自已鳩禁

快手一上都睇升50%啦 一百幾十蚊手續費濕濕碎

有無現金一手黨

無咩機會中 得一手純博運氣

三萬股有三百手喎

連保濟丸都冇

點解可以冇得申請？證券行都係幫人遞form姐

孖到B1 都只係收六百幾息

想問用痕身抽買賣指示係咪會出現
見冇record又冇 email

上一隻得1.4%中一手

你用 p-3.9 定一口價

係咪執笠

孖完抽唔到白比息

咁你呢個 係邊種戶口

打咗客服問佢哋， 佢哋話系統有問題下晝遲啲會開返，大家唔使擔心， 一通出年會上市

估計就算上市後都冇app

一口
用app禁完確定冇反應

你孖好多咩

最多咪幾舊水息

$50當課金抽卡

中銀先1%息

因為lanuch新版之後第一次明星級嘅ipo？可能驚朝早開會死server
下晝突發開少人d

同期心通到到都爆晒

以前用開渣打股票戶口
買賣盤選擇少
App入面無乜資訊
樣衰
無得孖展
每次買賣要等t+2資金先返到
Commission貴 仲有唔記得左既一啲雜費

in general經紀行交易用戶體驗同服務都好好多

同埋唔可能話買賣股票無服務可言下話？如果係咁市場上唔會咁多經紀行啦 個個用返出糧銀行trade 就得

利申我已經無用渣打買賣好耐 可能依家屌打經紀行我唔知啦

HSBC有1500億

只夠錢孖上B1

心通幾時會開孖

有 當抽下獎

20-30萬現金抽真係嘥尻氣

睇黎幾百蚊對你黎講係好多錢

耀才開返孖展額未？有冇人知？

開返都無20倍 有咩用

雙b1 永遠>b5

如果用牛牛果D借2球都要千幾嫁

Hsbc 借5球都係7舊水息

b1今次可能要抽

致富係咪爆鳩左

有無十萬人上咁誇

恒生借5球幾錢息？搵唔到

邊道有20倍？

所以一線IPO都唔係銀行借就咪撚玩
嘥氣

過7萬都要抽.
得11萬手, 唔通'抽B中間'得2手咩.

牛牛 頭200萬20倍
華盛好似都有

後者

無既，2158先4萬4

心通無額大家都現金？

一飛b頭 再 一飛心通

牛牛cash算

最尾一日先大貓孖會唔會爆

冇心通ac

800手快手+1手微心通

你係假膠定真心唔識
真心唔識既話我解釋吓

心通醫療

試過提早幾個鐘收。

唔好理佢地，理佢哋都嘥鳩氣

7左添

只能夠話隨時截 冇得估 啲錢一早要安排好

孖到上B既話係咪點都會分到1手？定都有機會完全唔中？

B1 分分鍾先得1手
諗住去B6

今次有機會唔中

B中計0.2% 穩2手 唔知有無第三手
你後者就B頭穩1+1手要抽 A尾應該有1手
咁睇好似後者好啲

thx

唔係200手就穩中一手？需唔需要去到A尾？

大貓會唔會開心通？

我幫嗰巴打計最保守嘅計法

今次個勢勁過醫渡

最少A尾先穩一

今次好多間都20陪. 實多過5萬.

0.9% $875

B1 應該1＋1啦

無理太多，直接抽200,000

諗多左

無人guarentee 200手中一手，之前車市都試過250手中一手。

因為好難抽到？

機會低啲囉。孖左好大機會有一手，唔孖要睇好唔好彩。
不過我係你唔孖都會抽。

係，A尾先穩1手

A尾同B頭會唔都只係一樣 1手呢 定會A尾都唔穩一

好似冇

希望佢開

之前有啲股多人上B，而又唔多派比一手黨，最後A尾派多過B頭。
所以真係睇最後幾多人上B同間行點派

雙B1應該係2+2
B5應該係2+1

我諗呢隻熱度同醫渡差唔多 上次醫渡派貨都係b頭>a尾
今次我估a尾同b頭分嘅貨相若

唔好睇少一手黨

唔係有B組必有一手呢個機制咩？

A尾派幾多係睇佢多唔多派俾一手黨
醫渡一手20% B頭多過A尾
車市一手得0.34% A尾多過B頭

不過車市咁派嘅股票唔多

等緊大貓開心通孖

用銀行抽完，牛牛係咪唔抽得新手一問

係呀，呢隻好彩我抽A
抽B頭好慘

抽10000股係咪無咩機會中1手

好心就唔好成日問 抽xxxx股有問機會中一手

10%都有掛

通常大隻野都傾向係前者

撚知咩 你當呢度水晶球

b組好似係

抽一手算把啦

好似300手A尾先穩中

吹下水姐

專登留定一半錢玩呢隻

如果佢唔開就浪費

早知去盡快手

A尾大概係幾多手？

唔孖就不如做一手黨

400

4萬股

係啦。
但係我係鐘意後者咁派。我睇啲大陸IPO群組入面個個最少都十幾個戶口，有啲幾十個，多派俾一手黨咪益曬佢地。

好多行都95%孖展，抽b頭好大可能蝕息。

有成千個咁多本就好

所以多人抽B組應該就變成頂頭個d唔著數
除非真係過左11萬人抽，咁無計啦，一定要抽
如果11萬人以下，應該B組人人有份，頂頭同B頭都可能係1手

好運ge你抽100股都會中

希望今次咪撚派比d一手黨

唔派散啲點夾走啲人

買可買兩飛？

人地孖上B都幾百蚊, 但係穩一手
你用20-30萬孖又係幾百蚊, 好大機會乜都冇

應該晏d開

鬼唔知擺多廿萬入去實中咩...
夠錢先得架

反而想知富途個20倍槓桿會唔會令更多人上b

其實今次好難派到俾一手黨 醫渡一手2千幾蚊咁細隻擺到明斬件派 但快手講緊一手=3-4手醫渡 計返已經係上次醫渡A尾分到嘅手數 加上快手派俾公開發售嘅貨咁少

唔會，因為佢得800個額，呢度已經難搶
你有20倍都重要搶佢孖展個額上到B先得
應該唔會多好多人

即係gimmick野黎 幾好

4%息 20倍槓 上乙頭都係一手起兩手止 如果中一手 隻嘢要升50-60%先cover到息 唔值

盡2球

富牛個暗盤有1.5倍加成

係咪提早截止

原來B組穩中一
咁又唔錯
B3

咁不如一開始暗盤掃少少 拉高即放

唔好係富途買
好多次都係開市就係最高低，越來越跌

一手黨呢隻我估20%

京東健康玩法，志在大家參與

唔夠錢

搏2？

孖少少算
都唔大機會中一手

5% 俾盡

係..

200手呢？

唱衰組唔見左人？

上面有個話攬炒巴做野

呢隻大家唔好孖，有機會比攪炒巴搞到取消上市
我現金抽算

80手可以抽到幾多手

綜合市場分析，快手科技有望快速納入國際指數、恒生科技指數、恒生綜合指數

你老尾一通仲未有得抽

我估2%

一手都係用支牛算

4%息咁高？？
如果真係4%息打和點太高，唔值摶

58萬先上到b
但可動用cash得50萬
邊到有得短期借8萬定應該抽A尾算

無人用牛牛抽1手咁on9

問老豆老母借囉

可以落兩條？

A尾算啦，A尾都應該有一手，B頭咪又係1＋1

我都驚變螞蟻2.0

用銀行抽？

大貓上次螞蟻唔退息

個次富途又真係做得好好，第一個全額退
迫到其他劵商都要跟

細聲d啦

媽+ 爸， 贏既自己

唔好on9 螞蟻只係馬雲得罪個傻鳩

證卷加銀行就可以

唔係掉番轉咩

0 or 1

喂

快手抽B3 (70,000股),
應該會派到幾多手? 有無3手咁多?

都係2手?

1+1 咁少貨

2+1

落完注可以等派彩

扣賬金額(包銀行手續費)亦包括 1.000 %經紀佣金、 0.0027 %證監會交易徵費、 0.000 %投資者賠償徵費及 0.005 %香港聯交所交易費。

平時冇留意，今次見到1％經紀佣金？ 點解會收咁多

同問，乙組抽左咪要比成幾千銀息？

IPO一向都係1%

基於行政理由，請聯絡我們的分行，以處理有關的新股認購貸款申請。

您若需要申請新股認購貸款，請不要於互聯網上遞交新股認購的申請。您的新股認購申請及貸款申請，必須同時於分行遞交。

不過，如果您經由新股認購代理人服務申請認購，而且毋須申請新股認購貸款，則可於本頁繼續進行您的申請。在此情況下，請確保您所選用的結算戶口備有足夠資金支付總金額。

冇得按...

1.0077% 係IPO 基本雜費

Hsbc?
我都搵唔到邊度禁孖展
平時用開一通...

假設B1中晒要俾58,000 commission
同埋要補倉5,200,000

係呀

唉一到四點幾耀才就無得借啦

B頭一手 睇路

咁抽a尾算

近年與抖音搶奪短片市場的快手（1024）今起招股，全城熱搶。市場消息指，快手將提早於周三結束國際配售，並尋求以招股價上限115元定價；公開招股部份反應熱烈，券商及銀行首日錄近2,900億元孖展額，超購272倍。以孖展額計，已超越去年上市失敗的螞蟻集團首日1,900億元孖展，亦超過史上新股「凍資王」醫渡科技（2158）首日孖展，相信快手的凍資額及認購人數將勝醫渡。

有券商指，今次快手認購反應誇張，相信即使認購乙組頭（約580萬元），都只能穩中一手或最多兩手，因此建議投資者要計好孖展成本。

今次快手招股，銀行亦嚴陣以待。滙豐發言人表示，該行於首日認購錄得超過1,000億元IPO貸款申請，創紀錄新高。中銀未有公佈孖展金額，僅指認購快手反應熱烈，孖展創該行首日紀錄新高。券商包括耀才借出336億元；輝立借出315億元；凱基、富途、信誠各借出約160億元；大華繼顯借出191億元；華泰借出120億元；英皇借出100億元等，15間機構首日共錄2867.34億元孖展，相當於公開發售10.5億元計，超購272倍。

應該破埋螞蟻人數同凍資
A尾都唔穩中一

做咩咁癲..

螞蟻之後既大股就係佢

仲要呢排師奶都講緊股

抽心痛係咪仲穩陣

驚閪咩 B得一手都有十九幾萬人陪你一齊蝕息
利申：1手黨大抽獎

想問下抽一手易中d定抽100手易中d

暗盤追算

抽2000股要比多2000蚊

抽唔到會回？

不會